[3DS] MHXX 討論區 (15) 🔥🔥🔥

集會所關鍵任務

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

好野聽日放假

屌
3下都係叫完打鳩me

下個開?

一人一任 z順
24-1420-2164-6224
pw 1111

刷真凱玉係咪打螳螂最有效率

07-7653-1127-8989
G位Z順-1

繼續-1

村高難度

一格兩粒咁派 仲要成日派幾格

有冇人打天慧龍緊急
29-0168-0952-9236
-2

真心好難

有挑戰既價値

有冇人打黑炎王？
Lv1開始打
15 1870 1483 9548
密碼0000

隻天眼係咪同我有仇

我又join😡

我又黎啦

間房full

-2

屌奶星 人地開G4燼滅就打得好順
同一班人打 我開場就成班鳩下鳩下咁 想過咗佢姐

有冇二名Z順房?

唔係刷地底火山快D咩

強推

冇pw喇改左

15 1870 1483 9548
黑炎王
望連登有愛

u open one?

柒田間房入唔入得👀

屌唔記得食飯

你咪試下

試比你睇😡

我嚇走左佢🤔？

明顯係斷線

二名Z順, 齊腳超特可

26-7232-9700-0994

屌d泡

留名

有無巴打知點樣更新 小弟更唔到

有時都唔知真係斷線定係比人踢......
好無奈

....

g位z順
62-8654-4679-7655

咦呢隻係琴晚個隻黎😨

入左

hello -2

3星天迴龍，幫手打2場
32-2852-7965-1330

有冇高hr巴打幫手
好吃力成21分鐘

有無巴打無聊又好人幫手算HR

升

笑左

尾掌全部一下

金雷公笑而不語

發神經嗎....

一拳一件

斷尾先會好打啲

可唔可以幫我開場獰猛炎戈

你都要開場…

Sor

雷-10 食根性定報酬金

再唔得我就開番易D QUEST

32-2766-8971-8030

有冇人呀

唔好, 我陣間都要打

第十隻, 我要大金冠呀

sorry咁撚遠都中-.-

咁快第十 我打得四隻 有排都未拎到-,-

好撚惡打

你三個全部負雷耐

已經負少左

除咗二名同整裝其他咩都未打過

61-8475-3955-4756

G1 關鍵任務
有無人打或者幫手
46-3555-9251-7500

求白水😂😂

想問咁位高手
小弟玩雙劍岩岩打上hr6 砌左套斬龍裝 但係武器應該用斬龍定係合其他？

捉到ＬＶ2 果下滾動到我就快流眼淚

慘 隻野捉得啦

用住先你應該都最多斬龍料
等到g位先換把老山頂住

冇記錯我應該打第十次天眼超特

超特係咩黎?

刷緊黑炎王
有冇人幫拖?
67-9378-0318-3626

而家仲有冇人打緊? 頭先九點幾嗰時最多人出左去影相

射法開個導彈係指咩彈

不了 笑撚左

訓

end la

-1

入得咁快😡

辛苦曬CHING 眼訓...聽日再打

你出帖前已經俾人入左 我訓覺算

騎完飛落街係咩玩法

ops, sorry, 唔知呢個係唔係街客

冇電, 收工

究竟點先可以瞓到煌黑龍

我打咗廿幾分鐘，騎咗佢4次，佢仲係好生猛

吓你單挑

淨係諗住做副任爆角 點知瞓極都瞓唔到

用神島射咗7粒眠彈都無瞓，上網睇又話3、4粒搞掂

係咪要升做大神島先得？

想問真二名之魂要件防具幾LV先有？

G4

台仔解左大王冠

求清6星任 53-5281-8796-4880

4百幾hr 痴撚線

武器點整+1 +2？

咁衝法應該一早打到麻木晒
我先200頭

去商城買道具
記得買左點數先

粒螳螂暈玉 打成10 場都唔出
仲差成9粒 點搞

天眼超特殊許可，求幫拖
41-1887-4694-5631

每日打幾多個鐘先至可以打到4xx

我仲係74

有冇螳螂打下

係斬味 +1/2

繼續打
當年打200場雷狼都派唔到粒碧玉比我

自己睇配裝

係未又係刷金雷公

日本仔刷緊盾蟹

有冇人hr7打關鍵任
打裝一人一任都得

跟野團打超特殊許可，打左三日都開唔到天眼。去z順跟隊個個打完自己開果場就拍拍屁股走人，自己開場d隊友就三分鐘唔夠死哂，真心無奈

仲以為自己入錯POST

我野場見到有人999

岩岩先開始打超特 我都成日貓

我都見過 應該支那仔開金手指

天眼其實算難打,佢係咁撲嚟撲去,經常係視點外,仲要有兩招大大力

快過金雷公？

果兩下大大力睇定就唔驚
但鏖魔真係煩膠之霸，下下叫完就撞鳩你

我見佢地定番5分鐘唔駛

貓都唔係問題，盡全力都打到三貓大家心服口服，都係隻game嘅一部分。但遇到d騎哩隊友就真心有次提條啱啱入房hr又低嘅友帶爆彈，點知俾人回敬一句"雜魚收聲"，成間房O哂嘴

打天眼見到間房有空戰嘅隊友都係走先，佢果d招對空戰打法好似好不利

9成玩空戰果位都二貓以上。。

其實而家有咩怪可以定番 同定番要用邊把
冇玩mhx既渣上

我過鏖魔三個人過,兩個打一個閃,15粒掟哂就換位,掟果個刀都唔抆

雖然我未打過 但係我都知一定要咁打先得

一個空戰還好,用麻更佳,起碼兩麻兩騎有四次機會

但兩個空戰就大多數gg

打住g1-g5 有無人玩 超特係咁輸唔打住

你開一人一任

我自己過咗9隻, 前後打過13隻, 係四天王加金雷公(黑炎王同螳螂都弱雷)難打,其他其實麻麻

打埋場街場黎

olay巴係咪已經爆左機無野做

紅兜你過左未？有冇秒殺招

紅兜G1都未打

我由燼滅打起,由後打返上前

但紅兜成日都見到佢, 就咁睇動作有秒殺招都問題唔大

紅黑龍
59-6871-7108-8311
-2-2

天慧龍 緊急緊急
15 5234 7713 6906

無

集7 骸龍緊急

求幫
22 2006 9655 9932
1111

pw:8964
29-6782-3462-2718
z順特殊許可
我開超特紅兜

好多野做 好撚忙 整裝整武之類

無人

我想打一人一任咋

coming

08-3537-2200-0314幫手整武器
上位迅龍

你唔想打特殊/超特

17 5234 7713 6906 先岩

入左 Sharia

陣間我想開燼滅

THANKS巴打

09-7023-4173-8289
0000
任何二名Z順

有冇大神一齊打超特殊天眼
35-1500-2294-7479

有無手足知村乜任畢業

HR7 關鍵任 19267233902281

Lemon四天王同wing zero

有無場😱

幫你打個👻

清入唔到房bor

有冇G6仲有位
我想打白疾

你地買左幾銀？？

好似360 第2日買

求ZG場🙇‍♀️

銀嶺應該係最易果隻

紅兜你覺得點

由x開始覺得佢好煩

白疾應該先係最易
銀嶺打10分鐘 白疾6~7分鐘就打完

26 8908 0086 4366
1111

白疾G6 HR100up

剩係spam 白疾G6

打完之後Z順一人一

大神島係咪諗住眠爆
眠到幾多次

用空戰打G級二名/其他G級任務打得好辛苦，輸出好似好低咁...

唔多 頂盡3 諗住麻多

未有人入我去煮個麵先

食住面打

轉用水龍輕弩啦

打打下漏粉都有既

pro?

26 8908 0086 4366
1111

白疾G6 HR100up

-2

有冇人可以帶我沖上HR8?依家7
12 2148 9761 8794

一係晏d先
矛人😱

我試下熄pw 等街人

尋日乜田打青電果把 訓到隻青電4次
速射睡2 裝靜音射到麻1
貫通裝彈數又多

你同人打有近戰射唔到擴果陣
水龍弩好過神島

有無人打7星KEY 05849756087916

唔明做咩要去solo😂😂🤔

有無人可以幫手打黑炎王1-6
05278525439747

G3獰猛岩龍
32 0576 4653 1759

出發左

😢😢😢😢

開左

斬味6 3洞

麻煩幫打7星任,打多2個上緊急
20-6759-8320-1184

我打

清明時節打芒亨
有無場有位

麻煩幫打7星任,打多2個上緊急
36-1507-5037-1050

天眼g6
35-1500-2294-7479

不如你入黎上面位師兄個場
我幫佢打緊hr7

in 高級耳栓 we trust

12 2148 9761 8794

睇黎因為有我打唔贏超特

老山大劍好似仲勁過祖龍大劍

08-1905-1326-4170
刷幾場G跳狗龍素材
－2

-3求大神幫拖

爆炸尾好誇張

果下中3個

街場z順超特
成日都房主clear之後
佢三貓/走場

你自己入超特場跟巴打z順唔得既 係要人入你場幫你打

已經慣左

而家有冇場

full左

-2 有無巴打幫忙

食埋飯一陣打嗎?

7星差一場打緊急19-4476-2256-3867

差2個人

得我同佢

pw:8964
29-6782-3462-2718
z順特殊許可
-1

入ed

射唔到擴咪射通1

pw係咩

要問佢 等陣

2323

射切甲炸到你地變on9😤❤

上位升G級前置緊急求幫
42 1637 0460 2308
1111

pan巴好勁

pan巴carry我地

巴打們
我啱啱上左HR7
玩空戰劍斧
整左套奇猿狐裝
之後有咩裝好推介?

帶錯彈 出黎再開啦

HR8 緊急角龍 求幫
42 1637 0460 2308
1111

做咩唔出黎

可能佢掛住打無睇依度

幫我打左一個任先 打完佢都差唔多出黎

正常見人quit 都re 啦

唔該晒巴打

02-9936-0286-9677

G3 key quest 帶緊人升，想幫手/一齊升就入黎

因為冇左你都照打到

xdddddddddd

sor依場打到好攰

打埋xz巴個一任不如抖下

幾驚3貓

最後發嬲個到好緊張

你地帶幾個粉塵?
我帶3 加2粒大粉塵

3+2 +龍爪+生命粉再合

聖人

G1 關鍵任務
有無人打／幫手
30-7519-7650-7895

唔該晒 睇完你玩都想轉玩弩

有冇人幫手打白疾lv1 兩次

柒田推薦把弩又真係幾好用😱

HR6 緊急 千刃求幫拖
00 6270 7589 6873

6點再打ok?
同路人

隻金雷公咁少血

洗唔洗中場休息

帶埋我果份

我去買野食

咁一陣再打

有冇人可以開白疾風lv1

成功,感謝各位,過百HR 神手幫拖

full🤔

啲街外人入左黎

今日先拎到game,有冇人想從G1開始一齊升？

大家覺得邊套最靚仔

鍊金鍊到無曬石

我盲西鍊撚走左本身用緊d石 哈撚左

好

56 8524 9276 9633
街場G6 白疾 HR100 up

-2

即刻HOME
SAVE LOAD大法

我冇推過呢支 諗住自私用

集會7星個腕前任點開

二名Z順, 超特可

68-7280-7736-5825

問問大家有無勇氣盾斧教學?
玩落個連招好似好複雜咁。
招同招之間個硬直都唔少。但今集又話好似幾勁咁。

玩開跳雙刀, 而家又回歸太刀玩勇氣mode, 跳斬斧又玩過下~
想玩多幾樣

熄左?

熄咗, 都冇人入

邊把 人少少講黎聽下

有冇人打斬龍 37-5423-1980-7454

想入

yes

02-4309-6219-2440

-3

みなみん同神樂都係巴打?

清村任

搬蛋任

臭雞

笛buff 到1000防終於唔係一下死

大王冠入手

02-4309-6219-2440

-2

有無人得閒carry 我一場角龍？
69-7330-9972-8696

二名Z順, 超特可

-1 照去?

full😢

入唔到嘅

我見得2個人
但一入就話滿員

雪獅子難打過金獅子

same

剛剛試多次見到4個人了😂垃圾server

閃光god禾地挽

I'm back

而家有位

又-2

有冇人打螳螂 -1
53-9963-3955-3541

HR6 電龍-2 33-5651-8010-1820

做咩勁

不是我呀

05330065140560 有無人帶一帶7星緊急任

第一次三車

有冇人開白疾lv1

青電主超特許可有無巴打幫手 差3個
03-0752-0731-2251

有冇Z順GAME?

屌我執錯box

話說點解咁多人對天眼掟閃光彈 佢唔係盲嘅咩

05330065140560 7星緊急任

黑炎王 求carry
02-8260-9921-6818

食飯先

今晚再開, 希望快啲打埋果八隻

有冇師兄得閒可以幫打hr5升hr6果兩個緊急任？
68-1267-8200-2230

我黎

thx巴打

一齊打 我都要打

岩岩開左 巴打咩名

我有時都掟下試閃唔閃到
當然係閃唔到

胡CFU

胡力威

sor巴打 唔記得食貓飯唔夠血 比佢秒左

黑炎王 求carry
02-8260-9921-6818
-1

快到發生緊咩事我都唔知

K字頭係唔係手足?

有無天眼大腿團?

完全係玩緊兩隻game on99

其實我整D廢裝係咪好低能 個個都直接上神裝

thx巴打carry

唔會 我見過人唔整裝200防上G級係咁死 入街場都會被人踢

求人幫我打升HR8骸龍，下晝打打左瞓左
19-0524-8570-2976
PW 2323

唔記得點打
有冇人用弩carry

HR8 緊急角龍 求幫
11 4804 5837 5756
1111

今次到HR8角龍求carry
45-0928-7244-1771
PW 2323
另想問貓飯點先可以有11頁

唔該哂巴打

唔該巴拉

有無巴打可以幫我打lv1黑炎王

巴打們想睇下我咁樣計重弩個攻擊倍率岩唔岩？係base on依兩張圖既資料去計

全部用最終強化唔加攻情況下計

Attack base x 貫通彈攻擊數x貫通彈倍率x超會心實際倍率
蜘蛛炮100%會心蹲貫2情況下
300x7x4x1.12
=9408

鋼炮 50%會心蹲貫1情況下
350x9x3x1.0667
=10080.315

鎧龍炮30%會心蹲貫2情況下
340x7x4x1.0419
=9918.888

鎧龍炮蹲30%貫3情況下
340x7x5x1.0419
=12398.61

2名 z順 -2
46 1494 3442 3050
1234

-1-1 快d入

想請教HR解放條件係咩，全部日文

full 好爽手

拔刀力其實會唔會加攻

肥窮柒你出番黎啦
我地開得波

in game話會加?

之前暈加減氣已經好好用
加埋攻咪好屈

有冇巴打得閒幫手打G2 KEY QUEST
24-0818-9247-7017

你地唔係岩岩開始咩

好快

有冇人解答下

真係好快

見你有觀察眼仲放心打

隻野無閃到既

本身用開太刀
最近轉左 雙劍
發覺成日比太刀 /大劍 掃腳
有冇咩技巧？

我玩片手劍 訓多過打
要避開D太刀狗打

你斷左 定有位

空戰片手是常識吧

佢去食飯 一陣會返黎

有冇巴打carry 一場g4 白迅
45032742977467

好脆弱

大劍G1有咩裝推介？
定等高HR先洗其他裝？

切幾下就死

36-5330-0271-0665
天眼 由G1開始
求幫忙

幫清G3

清g3星獰猛化 -2
63-9692-5379-9666

g級z順9打
65 4767 8733 2694 8888

求幫清G1
55-6112-4745-5509
PW2323

g4緊急 求carry
45032742977467

有無快刷螳螂團

要三粒麗玉

想問下點先可以出到xr裝

我都係岩岩g1 一齊打？

打檸檬就有 好似係

就係打左都唔見有得生產

開左波未
加我telegram?好難約，billywah

都無人打

有冇巴打同我一樣今晚瘋狂斷線

btw TG hi左你

g級獰猛9打
56 1867 7308 7112
-2

有冇人/位打特殊許可？

打紅兜唔夠打 好灰

有無巴打有防具合成既開放條件

63-0759-0063-8304 -1

紅兜唔可以貪刀

有冇巴打可以幫手打G4 KEY QUEST?

61-4352-2313-6610

刷黑炎王

47-5581-8380-3391

我醒呀 掘左條尾先

4貓我用唔到大劍打依關

單人四貓

鳩叫係要撞佢

有冇巴打開白痴

啱啱打贏紅兜

我覺得燼滅刃難打幾倍

好無恥

等你有位carry me

30閃以內夠碎上

道具獵人又贏一關

dklm頭先真係無論點都要追我

2名 z順 -2
46 1494 3442 3050
1234[/quote]
-1-1 快d入

-1-1 快d入[/quote]

刷黑炎王

47-5581-8380-3391

-2

sleep

我跑多過打 有遠攻最好用遠攻 隻熊無間斷攻擊近戰打唔到幾多下

[/quote]
full

good night

[/quote]
終於入到

夠唔夠人開多間房打二名

受唔受唔夠hr100

唔打G6咪得

無技術得唔得?

你點定義技術
唔三貓咪得

20 3968 1064 2413
1999

二名/ 一人一G任

四貓先係新極限

超特燼滅刃 z 順
56-2597-8756-5252

巴打好耐無見

-3

可唔可以幫手清場g4 key任
33 7026 1932 7533

超特岩穿 z順

呢度永遠無人理

Key任好心搵野團 日日都有人新玩

-2 有冇hr100

我揾咗好耐無人肯開
開完又無人肯入

算瞓先

G4 燼滅刃
09-9943-9985-7544

你搵唔到房咪自己開囉 我就唔信冇人join 我同新玩啲人都係咁講

-1

z順開任

又彈哂

key任搵野團打咪得
隻game出左唔夠一個月 點會無人開key任團?

緊急先上黎叫巴打幫手解啦
無乜見過緊急會無人幫 起碼我自己無野做都會入去幫

-1

G2 天眼唔想三個人打

赤の星係咪呢到啲玩家？

覺得應該係

斬龍真係公廁黎

三個人照去的話
帶埋陷阱去合

人未齊就死左?

尾鎚龍同炎戈個個key 任真係無野團
我開場等咗20分鐘又無人入
search 咗超過半小時

就係真係揾唔到人打

爆咗一段尾就死咗 仲想話差一刀就斷

打得廢唔好屌我

岩穿向後壓真係好狗

巴打如果係search g4會唔會易d

sor 未拎過雙刀打G位岩穿

成場得你冇貓

第一次打唔敢太埋身

我都未, 不過我有卜根性

見到佢咬住舊石都係鬥快向後跑算

第1次打佢咋我
唔知佢招石咁追尾

咬住舊石唔好埋身 向後壓即死 同埋佢原地儲氣就好收刀 只追一個飛撲 呢兩招以外冇其他要注意

have game?

Adam唔知係咪巴打黎 係既應一應機 唔應就踢佢俾位你

估唔到我第一隻岩穿就係超特

加護+950防以上唔使死, 根性都唔使發動

因為我啱啱中過

依隻野真係好好笑
troll到一個點 一拎舊石就惡晒

得半行石

行半全部垃圾

Moriz 仲打唔打

Ok呀 未出得街住

兩個人我開D下位

can I join?

20 3968 1064 2413
1999

thx

剛上g1
有冇片手/大劍裝推介？

另外想打煌黑龍整把龍屬武，幾時先有任？

Hades巴召喚

大力過頭

佢hr93阻住打超特

高難度下位

屌 原來係捕獲任

中左招

係

有冇巴打打ZELDA任
07-2542-1074-0496⁠⁠⁠⁠ -1

G1打上去
18 4769 6028 6697
-3

斷左

冇電唔打住

上到G位整左套斬龍裝，宜家有斬味+2同剛刃研磨
我主要玩大劍同太刀既，想問下有無建議要有既技
等小弟可以研究下配石方向

返入嚟? 完咗燼滅G6喇

隻野都係好煩

走仲多過打

武士道雙刀算好追
just action完滑過去仲可以回埋氣

隻野係咁拉打...唔知以為自己玩緊MOBA

laglag地

食強走追殺佢

我頭先用貓同人打贏白疾

平時都唔洗強走 但係打G6我真係驚冇氣

打超特唔好慳, 一下回唔到就GG

打埋呢場我訓了

打埋我先啦

解放大劍 獸宿 III 狩技
10-0588-2439-3593

頂我仲以為嗰下係lag機

煌黑龍
63 1102 6043 5104

7星求幫

不如你唔好空戰大劍

sorry..尾果2次都係滿血秒

話左唔好貪刀 紅兜唔可以追住打 只可以等佢攻完搵位打

我見日本仔空戰大劍要配緊急迴 同埋紅兜成日會係你上果下打到你就秒

yes sir

係 貪=gg

係咪已經冇人玩鎚 真係冇見過

每次打G6都覺得好無力
啲怪好難麻同騎

其實係, 用跳打G6其實真係好易GG, 但有個人控場其他人又會打得輕鬆好多

最後一場大家都攰喇, 打咗咁耐

起碼呢個陣容, 淫魔燼滅仲有好幾隻既G6都過到, 仲要冇乜fail, 算好好架喇

淫魔第一次過
15閃入場其實幾無腦下

你試下唔閃吖, 追到你氣咳

3+2+生命粉+龍爪
用到得返1個粉塵

痴撚線 lag到仆街
隻野飛黎飛去
我唔敢點連佢

紅兜厚血到呢

我都見佢LAG

你地無lag?

有 上場已經lag緊

轉返人好d呀巴打...我覺得會打得快d

我冇喎

我得雙劍 空戰一定仆街

G6紅兜好似麻左佢5次....之前打D怪都未試過麻多過3次

有冇巴絲打霸龍
61-6284-9672-2857

訓 多謝你地carry

累
訓啦我

白疾風好似幾易打

易過燼滅

你仲打唔打？

K

同你地打順好多

你carry me姐...but I am so sorry my fault in the 1st times

要點樣先可以set到本身係螳螂裝，但係睇就完全係第二件

3個唔知得唔得呢 呢個場我唔會死

靠我騎又麻
講笑姐
謝carry 早抖 有機再玩過

我負責回血

防具合成

Thx

完全唔知有哩樣野

60 6921 9385 3127
煌黑求幫手

一場都好丫

條友想點

唔打啦 頭先條hihi 真係俾佢害死

無言

有咩重弩好用

G1 緊急
46 4887 3700 8808
1111

應該有巴打幫手打煌黑
感謝

仲掘到玉

求幫

bath同訓啦，多謝各位巴打，特別鳴謝保險佬巴

😨

其實村同集會所 d怪既血量係咪差唔多
點解打既時間都係差唔多

都係單人打

村少血D

有無人玩😱

想問有冇網教點養貓揀貓？
同埋探險隊d果實加期待度係點拎？

唔駛返工架?

打貓任

呢到好多全職獵人

廢青就廢青啦

吊你牙 btw 我玩

今期重弩好似超勁，同場有重弩隻怪打一陣就死，
上網睇係角龍弩配個唔知咩野技

挑毆用遠攻快好多
四條友狂射

角龍弩配裏會心

重有鋼龍 鎧龍 冰牙
呢3把比較多人用

識用一定用雪獅
蹲射屎

有無傷害?

臭死?

用大神島射麻2，要反動幾多

放緊假阿😡

反2 消音管 (好似係)

45 1487 0730 2134
1111
想試新裝

求carry

有冇場

50 8524 2388 0437
1111

講下打咩好嗎

z住先 😏

-2😡

mhx都唔少 xx好少

on99😂

我轉返雙刀先

想試多次？

啲怪越黎越生猛
用鎚隨時睇多過打

閃光我無秘藥食完唔敢入黎

用brave大劍真係完全唔識打白疾風
換返雙刀即刻變切菜mode
但係天眼條尾真係好撚硬

我剛剛用武士道唔識避2下白疾風斬落黎

仲有無場？

有無巴打指導下

雙刀武士道just action完滑步有幾秒無敵時間

屌

屌 拎錯box sor

老細走左
偷玩到4點

有無場

求其配翻個高磨之類
再直接去升hr打螳螂裝

勇氣大劍配咩技好

螳螂太公廁
呢套正

直接踩上去就得？係咪當過渡裝用

而家基本上有4種公廁
劍士螳螂
槍手螳螂
劍士飢餓恐暴+鎌蟹 出斬+2 業物 見切 弱特 超會
蜘蛛弓 銀火+飢餓恐暴+其他 出通up 特射 弱特 超會 挑2

基本上 街場見到嘅人除左著過渡裝
其餘9成就係呢4套

係
一定夠打

你果套同第三種咪一樣

j迴個轉圈完全無敵,滑步係基於隻怪嘅攻擊,系統判定為同一套招裡面無敵

以白疾風為例, 垂直兩次揮尾,你j迴第一下,第二下可以無視

而超必果下你避咗第一下, 第二下係會食,明顯設定係針對武士道

X果陣就唔同, 滑步係有hit box嘅

所以除咗j迴唔回鬼人外,雙刀係buff咗

好似係

鬼人化嗰時just action會回
所以開住個鬼人等隻野一嗌基本上就上到鬼人強化

51-6598-7777-1681
g2 key有無巴打幫忙

呢套係咩？唔識日文

鎌蟹
鎌蟹
鋼龍
鎌蟹
飢餓恐暴

巴打想請問飢餓恐暴+鐮蟹詳細係點配

飢餓恐暴係打邊個任

頭手腳g位恐暴龍xr, 身腰g位鎌蟹xr

啱啱先整完

mhp3 玩家回歸
brave 太刀剛氣刃3 好似好高攻

呢套曱甴裝有打算整

G位裝唔用螳螂配唔配到

屬攻2 屬性會心 連擊心得 見切3？

唔知我唔識用混裝器定有問題 好多組合都出唔到

有無配裝器link

其餘自己插護石插珠

飢餓恐暴xr係打飢餓恐暴任+檸檬恐暴任

飢餓恐暴係咪即係咩暴飲暴食個個

唔該晒

未入護石?

今集重弩係咪用勇氣mode

係咪一定要入晒數值逐粒試

淨係填孔數唔得？

50 8524 2388 0437
1111
z
-1
👅👅

唔入數值點知你有咩石

閃光我想瘋狂送野比你

白疾風個把同迅龍個把弩有咩唔同

😡

儲狩技

白疾風高10攻 冇洞
內藏嗰粒係鬼人會心彈

些些

粒鬼人會心彈好撚正

卡呢

今晚一齊打？

on9佢叫完火車次次都撞鳩我
個隱密有乜用

手機版個隱密就有用

唔秒嗰啲招嗰時先feel到有隱密
會秒嗰啲招冇一下feel到隱密

我見個場無得放陷事但開左個加護出黎
同無無分別😂😂😂😂

我係老獵人，冇玩好多代啦，有兩個問題想問下
我玩到三星村任，但我打極都冇出緊急，想知邊幾個任先係key mission?
仲有想知今集點先有燒肉？成日入場唔夠用

成日都係撞我真係好on9

下round 夠HR 開超特

食貓飯嗰度最底有
不過宜家多數直接買元氣drink

key quest你搵番wiki最快

求朋友

Wow, thx

個server 係咪有事？
打打下斷左之後係咁話通信error

Thx 巴打

三把勇氣大劍追頭打
冇人性

我想問下 玩通彈重弩可以點配技好？玩開貫彈唔識玩通彈
我諗住用霸炮

一次燼滅蟹都冇出過就死咗

上面巴打話依家劍士用恐暴龍xr配鐮蟹

想請教下

點解唔直接用恐暴龍xr set

同埋點解冇人用恐暴龍z？

Xr裝全副23匠 出匠2只需15點 混其他部位 可以出多技

我最底未有既？係咪又要高d hr 先有？

23匠 唔打得都睇得

打完村4幻惑魔術師先有

on9 調合緊彈左個失敗垃圾完黎
姐撚住曬個畫面

求網友? 依度得機友咋喎

謝謝巴打

頂原來差12證 早知開G2嗰隻

23匠擺到明係for混裝

舊石阻住晒
食個飯先。。

個加護今場好有用

打埋最後個個啦

btw舊石幫左我巧多❤

等我5 分鐘
好快

in根性i trust

有冇場？

u open?

大粉有無得合出黎

你開住先

58-0336-0932-1003
8964

黎緊

其實你唔講我都唔知

屌撳錯😂

我打到村長7星，幾時有得改裝樣

去研究所擴左先

做乜係咁打

forget jor

18-4726-6557-3107

z順

pw0000

-2

想問下有無巴打可以面連到
我連左十幾次都唔得

cls

慘呀

佢個側身噴火望都望唔撚到

隻野次次仆街都碌到咁撚遠

點唔得法？

追得黎都無時間打

有冇二名Z順場 ?

卡住係load開集會所個畫面

17-3645-6402-5366

二名Z順, 超特可

-3

垃圾

我問候佢娘親
低hr場有個hr高既入黎放爆彈
呢班人認真仆街

嚇死我 冇帶水

我又明先勁

發覺片手個盾好用過大劍

有冇人用緊AN機配裝app? 好廢

岩岩都想比佢

58-0336-0932-1003
-1 z順

黑炎王
08-4568-0187-8704

夜少少先join得

巴打，一陣同我打兩場lv2得唔得？

你開

好，唔該晒

56-8610-8332-1256
Pw:0000
二名z順 最好hr100up可以打超特

冇人入

捉佢真係辛9苦

好似有心避個穴

捕獲任等隻野訓左先入去會好D

差少少

Push

因快得慢XD~

仲乜差野

咩料

閃左隻野都可瞄住我黎撞

...

嘩屌

Sor9呀巴打

sosad 我啱啱都唔記得帶解裂傷條魚

肯定你玩遠攻?

MAO,DevJJ 幫佢打埋呢局轉場

岩岩手殘啫，今次冇事既

邊個開一樣啦 無謂踢人咁衰

岩岩打既巴打可以講下係邊個？我陣間再幫你地打返 我要食飯先

有冇巴打刷天迴

好正 我第一次打 食飯先

56-3456-8727-7728 -3 pw:0322
特殊/超特殊 hr100以上限定 z順

有無z順團

咁快大冠

可以
上位？

之前mhx打二名d場要鬥快入，而家mhxx想搵人玩場二名都要等勁耐

有無位

有冇巴打可以幫手打場hr7駭龍

玩咩

有驚無險

開淫魔
邊個丟閃光?

啱啱入街場幫條契弟打到紅冠佢即走, 我屌佢老母

我

臨尾你唔食藥真係夠薑

日本人定呆仔？

招多個就開到場

大陸仔

me 不過今晩11點訓

我食到無藥啦

三空戰有啲危喎

18 4383 0593 6235
紫毒超特 -1

求救 有冇巴打得閒

支那狗一向仆街

2名z順 100 up
53 9791 6032 0918
2341 -3

比我troll下你地

爆機

sorry帶錯道具, 冇閃彈料

燼滅煩D

我真心覺得燼滅易打啲

用近攻打好冇效率 其實唔識用弩都照用狗射會唔會仲有效率 同埋閃到隻野出左界近攻打唔到 變相浪費攻擊機會

燼滅易打好多...
2名G6角龍係痴孖筋

我第一次過係閃光彈加雙重弩

15閃KO

睇我3貓

G2 key 任
-2 有無同路人

都好快下

唔滿血就秒

我好得閒.jpg

斷線

等你入番

紅兜G1~ 缺3 求打
48-8853-2912-0232

g任z順一人一任 -1
45-2947-3643-6524

好眼訓 平時唔係咁

冇乜所謂lol
我都控唔掂

夕子任 認真少少

紅兜G2~ 缺3 求打
48-8853-2912-0232

有冇巴打玩麻蟲棍
出咩技控場最有效率？

麻同騎有利既技
麻棍唔加斬味會狂彈

打到想死

終於過到, 磨咗7次刀, 食咗四支強走, 四強餓狼

三個都弱雷, 唔想死有鬼

我都食左好撚多藥....同種子

我已經打得好小心

我雷耐35, 所以好放心追斬佢

我要等佢硬直我敢打

好認真咁學緊控得9 say個sorry先

仲有半個鐘

有冇巴打可以幫打老山龍 24-7862-6765-8663
-2

渣ga隻蟹

控住左 好快殺左

夕子+sammy

食嘢先, 陣間返嚟再打

如果鈍器，心眼係咪會扣麻屬

我都要食 頭先食左幾粒牛肉

而家野團打二名，唔開z順基本上冇人入，而至少一半嘅z順房都係打完頭一場個房主就拍拍屁股走人，之後無人入又解散，排隊排得後永遠冇機會開任。

係到開囉 呢到都幾多人打

sorry

咁你咪自己開房囉

sammy 打埋夕子個任先散場

我自己開場，執緊裝備有人入黎，條友搶住開左任，ok fine我幫你打完我再開返，點知打完就走撚左，真係嬲到仆街

hr唔夠高冇乜人理，畢竟大家都揀房黎入，務求打最少場衝王冠，係一個循環黎。

咁當然喺呢度開就例外啦

仲未計d人打打下retire，一場三貓基本上都鳥獸散，又再輪過

返黎
19-4132-6359-5431 -3
特殊/超特殊 z順 hr100以上限定

2次都係我

贏輸都過其實唔太好 有啲人好仆街 拿拿聲貓曬又一場 但又冇理由要人不停幫你打到贏

求幫手打緊急任務 hr8. 角龍

29-1929-0413-0175

岩岩好玩晒d魚

咁快出發左

冇場

44-5560-0214-8641
超特矛碎-1

想打場超特燼滅拎個皇冠仔

你開我入

禾又入👅👅👅👅

齊腳

05-8025-1224-3763

二名Z順超特可

開緊機

快啲入, 呢到好多人會衝入嚟

入咗

3空戰

重有無z順場

想z咩先

二名/是但

同個fd解埋個19任俾pw同場no.

其實有條蟲吸白唔彈刀

ok

pw:8960
28-1019-8243-7790
入左黎先

你係日文字

掘緊粒野

慢慢 我整住農場先

Pan 巴, 表情撚
未有你地張卡

滿?

Done

岩岩-1

又full左

入唔到

岩岩有人入左

sad~

聽日等你carry 其他仲未打哂G1-G5

真係好驚又打死佢

我其他1-10都未打
今日整左條造型腳就無玩 當休息
等你carry我

互相carry

二名裝可唔可以拎黎合成

佢好眼訓

過咗超特可以, 我宜家都着緊燼滅刃

Sor
兩次都中爆風

唔緊要 再黎啦

我見你成日都食防大, 不如食卜根性

紫毒J係咪無招秒到人

應該係 除非俾佢逼埋角連招

第一次打 比想象中易好多

G5都打咁耐

佢係算易的G6其中一隻

但係想用平均蟲buff下隊友。。。

爐滅比狗打？

816防俾G6啲怪hi下都半碌起跳

HI下都可以無命XD~

新手剛玩 村任打到星星2 想問下初期用咩裝好？

打集會 下位打到乜又夠整裝就整住先 但求唔死上左上位再講

初期d裝唔洗睇效果
邊件整到+高防就整邊件

仲以為開天眼

村任唔打？

你整左上/g位武 打村快好多

你去到上位或g位整左裝打返轉頭咪仲快 如果你覺得著勁裝會冇曬趣味人地唔會阻你裸裝打獰猛金銀火龍囉

呢場打得好撚順

屌, 又天鱗, 分啲去其他怪得唔得

我816防打, 好集中, hi下都半碌

yes 我個加護救左me😂😂😂

三行垃圾石

聽朝早堂 巴打們下次再打

咁鬼勁

見佢夾第2下好掉頭走

知道

呢隻死hihi真係好難騎 跳五次三次踏空

打青電主點解唔爆頭先 尾斷唔斷都冇乜用

打到眼訓XD~

所以成Q日死~~

爆完唔識出大絕

眼訓唔打住G6...宜家基本係hea打

開成5分鐘都冇人入
G1緊急有冇人幫

32 8307 4147 7308

你開G6啦...但我唔包唔死

紫毒G6都好D...

紫J姐 無事既

我真係無死....不過害死左你倆個姐XD~

英勇戰死

打呢隻醒下神先

醒未?

比佢sm

佢D連招唔講得笑

來回三下

再潛入地下...再獨龍轉飛番上黎

last 要瞓啦

me2...last round

放心..我會大力D打死佢

早抖各位

Thx all

明日迎接大金冠 thx all

燼滅超特殊許可 Z順團
0321264705555

得13個字, 點入

有無人可幫忙升hr

on99
出街場打祖龍
一開始個日本仔隊唔中擊龍槍即刻自己走場
重要試兩次

隊唔隊中有咁重要咩

支野扣1000血
祖龍應該有8000血
利申亂up

8000血

原來咁多血
等被痴線佬狙擊

古龍八千血

呢隻野之前又話無血

邊個位120 120 150

粒單春咪120 120 150

拮唔中咪勤力d打，但走場真係好仆街
我打二名果陣，成日見d人一開波力盡又即刻走場

岩岩出機有咩要注意
成7 年冇玩過mh

買日版要usb線唔好要火牛

1600 連game 有moon貼同線 唔想格價 返緊屋企開機

下一集分分鐘出係Switch

麒麟八千血都冇

買部2手算啦

有冇巴打有蛋黃哥貓裝個下載任？
可唔可以開來比小弟打幾場

有無巴打黎z順打二名

有

屌, 寶纏先係至撚乞人憎既二名, 到達邊條撚樣諗啲咁撚樣既怪出嚟

乜田巴打你上次話配咗套新裝唔使用迅龍輕弩

係咪改咗呢套配白疾風輕弩？

頭 160 GXギザミヘルム
胴 104 GXクシャナバダル
腕 96 ラギアＸガード
腰 99 Ｓ・ソルXRコート
脚 100 アカムトXRチキル

我開 二名z順
12-7646-5441-2548

你用混裝器入達人10 ooo搵我堆技就會見到一堆>550防既裝任揀

達10 3S我都好想要

二名z順
12-7646-5441-2548
-1

青電G5夠唔夠打

食定保險金

有痛5 ooo就混套裝射超特矛碎
總有一日射到呢粒基本石番黎

請問痛5 3S有咩好推介

想問薩爾達弓個任係咪未有得download?
呢把同x果把係咪一樣？
舊代冇玩但好想要

迅龍呢D仆街真心等佢訓左先好入去捉

LOL 呢個真

any game?

🤔

呢隻SUP9好難打

幾時幫我刷

竟然1 take pass

不過係打得耐咗啲

有啲嘢整, 唔打住, 唔好意思